我有個想法 大家覺得有冇機？

其實我地一直以嚟都係靠記者片段/市民手機拍攝片段
咁其實大家有冇可能自備針孔攝錄機？可以釘係自己書包上面
拎到第一手/比人拉後資料
我冇研究針孔攝影機 拍完嘅片可唔可以即時上載雲端留資料
依個只係一個想法 有錯勿屌
但唔知有冇機實行
同埋 見之前有巴打提過用唱k神器
大家出去撚狗個時 有冇可能一人一枝唱k神器
仲大聲過佢枝大聲公 大家又唔洗嗌到喉嚨沙晒

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

我諗都未必一定要針孔攝影機
細細個扣到上書包就得 好似gopro咁
不過都大機會比人捉到要上交晒所有片